急 聽日機場既重要事

其實今日發夢係現場好多遊客都知d唔知d
所以聽日我地要做呢幾樣野

1. 好多外國旅客想要5大訴求英文版文宣，佢哋想知道來龍去脈（現場比較多呢兩日發生嘅事嘅文宣，但少背後理念文宣）
2. 機場需要人手直接派
3. 多國語言文宣都需要
4.keep住播片等佢地冇興趣理會都變知道發生啲咁可怕既事

聽日！機場見！

推

自推

再推推